nba今年playoff kd真係最大贏家

no kd, no champion

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

唔覺 三連冠再加fmvp係至高無上既光榮 我唔信以賭撚呢種性格會覺得自己係贏家

話勇士唔需要佢既人會即刻收聲，證明之前兩冠佢先係功神，3連冠風險太大了，再傷就仆街，kd e家求財，唔會博

聽講kd 下年去raptors...if you can't beat them 精神

都要速要咁啱有cap, 小前鋒缺人加主力遊說，先會過去嘅